支那寶account被hack 仲要瘋狂買嘢

是咁的, 本人某日突然收到一個奇怪email。

佢話我咩成功退款。

但問題係, 我已經成年幾冇用過支那寶更加唔會買埋啲咩大媽衫 我即刻check番銀行啲錢係齊嘅, 用嘅唔係我嘅錢, 我就冇點理。

今日我心血來潮想上去睇一睇, 發現條友已經坐正咁攞我account嚟用, 買勁多大媽衫, 仲有幾件運緊過去。 #pointing#

要點先攞得番我account嘅主導權

樓豬放上連登問會expect有咩答案

話人知佢用淘寶係垃圾囉

forget pw

抵撚死

連登無人用支那寶 幫你唔到

試過, 改咗入到, 佢逼我logout, 然後話我密碼不正確, 再改再入, 無限loop

想問下如果係大家會點做

買屍袋紙紮公仔送去條友個地址

唔係冇諗過 但針對問題應該係支那寶系統出錯, 條友都算係無辜嘅就算啦

係我唔好 唔好嬲

咁唔好彩阿手足

[裝修通告] [斧頭幫起底] [黑裝修]

打電話比個大媽談判下

寄啲文宣俾佢哋